只要有心，邊到都可以係連儂牆

今次就係打游擊冇大台先撚到班狗左撲右撲
做乜又起幅牆困住自己打飛機

連儂牆係發聲唔係教化藍絲呀
你有心袋定疊memo行到邊痴到邊都得架
佢地反而冇目標去拆
你走去理佢佢反而比左個發洩渠道佢
大佬呀 共產黨都識和理非就一早真普選左啦

最初的連儂肖像早就被一些新的塗鴉所覆蓋，儘管當局曾經專門找人來進行重繪，但每次就在重繪的第二天，牆面上又會被鮮花圖案和詩歌所填滿。在當代，連儂牆已經成為表達青年抗爭的一個象徵性符號。

撕完再貼撕完再貼
幅幅牆都寫撕一貼十
唔係話冇用
但真係唔洗守住
都唔洗同班藍絲嘈
既然同化唔到咪各有各做
佢阻止唔到你再貼架

唔洗守 起過就可以
轉地點都可以架

可以貼
不要守

也可以用電子版

除左守其實好多都係見有人拆睇唔過眼就開始嘈最後演變到郁手
唔想再睇到任何人受傷

好多人就係執着原本個幅

連儂牆目的係發聲
希望大家唔好有個心想教化藍絲而去太危險既區域
佢地唔會聽得明

認同push

行到邊貼到邊得幾張啲師奶反而會望一兩眼
又可以鼓勵自己人遍地開花
反感既見到你一大幅牆已經知咩料直行直過甚至破壞啦

推

每一個人都可以係流動連儂人

有心搞破壞既藍絲廢老
佢地最大目標唔係幅牆
而係整呢幅牆既廢青
be water 唔好比機會佢地

會係街企係到寫memo既好多都係路過既市民
大部分都係和理非
你想還拖分分鐘比人屌返轉頭
佢地唔會陪你癲

見到隔離北角連儂牆post
我唔想再有人受傷

push